我個fd話銀英傳小說好好睇，但要捱過早期悶果段

但我岩岩開始睇，已經覺得好撚正。
仆你個街，d野咁撚真實

要睇就快

實變禁書

「這些人口稱救國、愛國及憂國等等，其實根本無法讓人感到他們有任何誠意。他們毫不知恥地高喊這些口號，實際上卻躲在安全的地方，大搖大擺地過著逸樂的生活。」

已經download左

事實上，民眾所喜歡的並非自主性的思考及隨之產生的責任，而是命令、服從及責任免除。魯道夫的登場，就是一大歷史見證。在民主政治中，該為政治弊端負責的是選擇不合格的從政者當政的民眾本身。